工作細胞 x 寶礦力

每次就嚟中暑個陣都會飲寶礦力，即刻好番曬

勁

靚抽到呢！